福建炒飯唔應該叫炒飯

屌你老味難食到 炒飯一定要乾炒先好食
福建炒飯成日係到誤導人 暫時都未食過一個褔建炒飯係食得落肚

炒飯底喎

焗豬扒飯都係炒飯底，咁又唔叫豬扒炒飯？

鴛鴦炒飯

好撚好食喎巴打，你去開邊度食呀?

仲難食

有邊間好食推介試下

迷你福建炒飯

生炒牛肉就真係好好食喇

鴛鴦炒飯先正 一邊白汁 一邊茄汁
正到仆街

伏到仆街 要倒走啲汁先食得落

戇鳩。

因為佢加多左個焗既步驟 無得咁比

生炒嘔飯

食過一間茶記椒鹽豬扒配炒飯底

邊間?

百事可樂呢

深水埗 勝記

炒底
椒鹽豬扒好似搭白飯夾啲

好似唔係

你食開屎就覺得成個世界都係屎

福建炒飯=比狗食

你係咪食錯左福州燴飯

大家樂果個